有無人想試下有第二種生活

例如放低呢度既屋企 一個人飛去外國生活
或者轉一轉工作 從新build up 1 d野

放低晒所有野 從新黎過

可以嘅話想放低埋條命